1) Another branch for each new home task and after merge with master!!!!!! + Навести порядок

2) Создать калькулятор:
  Метод класса возвращает значение для операции. Создать методы под действия *, /, -, +, %.
  Каждый метод класса вызывает методы, чтобы получить значения для операций.
  Для каждой операции возвращать разные значения.

  operand1 -> method1 - random

  operand2 -> method2 - random

3) Создать приложение файловый менеджер, класс Files. -0.0 +0.0
   Приложение должно позволять:
   1) Создавать текстовые файлы и директории
   2) Конвертацию текстовых файлов в PDF файлы с помощью библиотеки iText(http://howtodoinjava.com/apache-commons/create-pdf-files-in-java-itext-tutorial/#itext_overview)
   3) Копировать файлы из одной директории в другую, если такой файл уже существует - перезатирать его
   4) Удалять дирекотрии и файлы
   5) Переименовывать директории и файлы
   6) Просматривать содержимое директории

4) Скинуть Андрею Знакомства
5) Отсортировать текстовые документы с дз


